陳同佳喺咪唔再去台灣自首？

自首自左去邊到

睇心情

我都記得最後好似講呢句

我諗佢都唔洗度 出返嚟好食好住

處景題：
你啱放完監，你會唔會再入返去？
仲要係去另一個地方坐，唔知判幾多年！

支那人傳統觀念記唔記得係咩？
我答你：氹咗你先，屌完閪射完精先同你講「下次戴返Condom」

晚晚同個牧師HAPPY緊

叭叭走

京士柏山好食好住，唔自首了

哇屌 真喺日日冇心情

遲啲先，溝梗女，未得閒

又綠又殺

老實講 由尻得佢
台灣果邊早先都收左香港皮
佢又有咩決定咪又成為話錯焦點

佢點做對運動都冇影響

哂我地時間

雖然人性角度睇佢應該係要比法律制裁
但佢願意都冇計